香港要封關

寧願暫時失去出入境自由都唔想永久失去生命

封關

行動組 封關

【唔洗搶啦】未買到口罩嘅手足入一入嚟 btw 1.29 全城罷工 封城自治 ！

Push